點解咁多人用錯「可圈可點」？

係咪以前成日比老師一tick一點😂🤔

自從以前大學上中文果時個講師都用錯之後我就冇話過人 就當係黎到現代個成語嘅意思唔同左

同意 反正無典故

而家都盡量避免用，廢事引起誤會

咁正解唔係咁，人地都解錯我會話比佢知

呢個解決方法ok

推下 仲好多人用錯

有冇解釋或者例子睇下點用錯

係 好多人用錯

當大部分人都用錯嘅時候錯就會變啱架啦

仲有差強人意

Hi

見有人講再推